[港產片] 張經緯新作《藍天白雲》預告

首部劇情電影計劃得獎作品

一年前呢條片入面啲片段好似業餘製作咁
而家做完調色爭好遠

九唔撚搭八

btw 預計明年上映

意料中事，但睇嚟都係會喺年尾上幾場優先場搏提名金像獎
呢啲戲都係要靠金像獎有幾個提名或甚獎項先會多人睇

做乜鳩

年年呢類戲要靠獎先多人睇 好陰公